[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (49) 點解1001唔開post

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預定3月13日發售 3月7日接受預訂
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

下次1001加返惡劣島民名單

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

上個post新手南邊開島俾人釣魚

俾人偷左兩粒化石
請問有咩用

下次fd only

要整合 有無list

有冇人要梨 橙 風信子花？

拎嚟擺或者捐

痴撚線自己掘有幾難啦仲要偷

暫時有名得一個
岩先係咪有新手巴打比人偷野?

化石俾貓頭鷹鑑定 會放入博物館
如博物館已有可賣錢

無諗過自己門口都會有狼蛛
嚇死

捐比博物館
重複可以賣錢 好似都幾好價
下次小心啲

d生果放屋企入面人地係咪會偷唔到？

同你有仇 跟你到門口咬你

啲化石可以比貓頭鷹
巴打唔好唔開心 你有無咩想要
雖然唔關我事但想送啲野比你
等你唔好咁傷心

係

放在地上偷到，收起就唔會

用123紅綠燈招數就可以賣佢豬仔

thanks

一出門口就賴左野

芝牛巴
冇嬲過你
不知幾歡喜你

無處不在

未見到佢已經被咬

想嚟釣, 巴打仲開嗎?

到底要幾衰格先會去偷人野

叫佢畀返幾百萬你啦

屌抽到啲咩捉蜘蛛嘅 task，又要逐棵樹 un

有無巴絲識整扇貝床，好想要

CLS 乜事
今日改造完個花園，整咗個彩虹花圃之後就有藍蝶放題
九點到依家起碼捉咗廿隻

我通常做完兩倍果五個之後就唔理

想求個南半釣下魚，會擺低幾個梨做入場費

新手第二日仲摸緊點玩

有冇巴打有狐之面具可以比我摸下或者寄比我

歡迎add 我，新手第四日，有無巴絲可以俾我摸下嘢咁

想問 撐竿/梯/星星棒 會唔會損壞

難委我剩係見到一堆 stinkbug

咁啲里數咪好少？

有啲強迫症想係咁清

留名

成晚好多藍蝶
外島又係

你想摸啲咩啊？

撐竿同梯玩左一星期都無爛 應該唔會掛？
唔係跳左去對面或者上左第二層爛左咪番唔到屋企

嘗試刷左陣鱘魚，發覺太肝不了

多謝巴打

行行吓發現原來連我放喺屋門，
Fd送俾我既生果都俾人偷埋

加fd一齊玩

緊急服務

一路玩就會解到啲
佛系儲里數

記住是你玩遊戲 唔應該係遊戲玩你

加咗你

有冇南島釣魚團

你快啲整返個嚟個藍蝶放題喇

有冇北島手足可以比我入黎釣魚&摸嘢？會送個梨子衣櫃當謝禮～另外會帶啲嘢黎比你摸返

thx

喊出嚟，尋晚到今日出左六次同一樣普通島

今日撞到個外島有，刷咗9條已經成2粒鐘 肝到仆街
不過連其他嘢有十幾萬落袋算係咁

所以今晚早啲訓聽日去搶蘿蔔，搶到佢斷市為止

我花園又係好多藍蝶

岩岩係自己島刷到

有冇新島友可以開個島比我賣一賣野,可以比啲鐵礦石你，再寄啲道具比你

6421 4076 9233

準備定聽日買蘿蔔

原來開到服裝店可以賣自己衫比啲動物著

慘過返工

我送條褲俾你啦

唔好唔同我玩

炒蘿蔔
驚聽日唔知醒買唔切

上星期未炒到股
想問下巴絲有冇試過星期一個價已經300up？

冇我長期得50-70蚊

加左你 我t字頭

加fd先 聽日再約

會賣斷市？要搶嫁？

有冇教學

見到啦ching你較開放比朋友

有咩材料/水果缺 我帶埋過黎

頭先慢幾秒就射左落海了

JJ絲打

我要釣皇帶魚

唔怪得唔見左你

Add 你先

hi

秒回

可唔可以預埋我

咁可能同以前機制一樣

黑口罩係自己設計定有得買

依家較鬧鐘訓啦

住喺北半球，想問依家南半球嘅魚北半球遲啲係咪都釣得到？

以前係點？未玩過

買

有無人可以share貓頭廌妹

我差梨呀 唔該巴打

原來jj係絲打黎...

想要成套full gear

求知不得

我一直以為係巴

會唔會係太多人都係呢個名

聽日黎搵你啦
睇下有咩同你換

多謝

好彩第日會 reset

?

想問呢間屋我唔鍾意本身一開始我揀個位
遲啲可唔可以俾錢移去另一到？
啱啱開始玩

巴黎
應該另一個人黎
我覆錯

可以

仲以為你係冇J巴打

會我應該覆錯人

純粹想比粒膠你

有咩返老地方講

罰你去睇Q&A

第三張我都影到
笑死完美攝鏡

較完佢都係入鏡

新人問, 如何去其他人島
第一日

唔知遲d有冇得賣自動灑水器，d花越黎越多，個水壺都爛幾個

星露谷咩
不過我都想有

呢啲咁有智慧嘅嘢相信係唔會有

Sor..

5點後

狸貓 : 如果唔係點賺係啲錢啊

特登用呢張
攝得好靚

整渣嗎 點會同佢買..

係咪未有鏟種唔到生果？

要5am 後嗎?

巴打個和式浴缸好吸引

我哋個樣似Google咩

咁啲野唔壞未你未唔洗整出嚟未賺少咗

好

不過冇得落去浸

好羨慕 有鯊魚釣
勁難搵南半球

聽日又到動森淡友區
聽朝起身炒蘿蔔

shit 剛才起飛去外島... 又去到梨島，我執幾棵樹畀你索性，想要多啲橙

動森麵咪媽

NIGHT POST LAUMING

開嘅條件係咪嚟3次？

蘿蔔係咪放唔到入倉
咁咪會比人偷

等睇有人又炒濃

笑左
有麵神睇跌 全部玩家fatfat

可唔可以黎摸？有無咩想換

有人比人呃添啦
咩入島要俾600手都肯

你唔開島未得

每次見到有巴絲開南半球
同時間競賽咁 遲一秒就full..

自由巴諗住聽日入幾多手？

其實等多半年就可以釣到相同嘅嘢

好想快啲開

身上得兩萬

睇日等開市報價

我有問你咩?

Btw, thanks 問下答我嘅巴打

夠做啦
頂盡都係110一個啫好似

有橙 綠

已加

要開左商店先可以去你地度摸野？
如果唔係係咪買唔到
聽日先有機場

賣黑毛豬賺錢得唔得

係5AM

要橙thanks!

仲有三個鐘咋

未開店去摸野啲野係開店後就會有，我試過

我係D字頭嘅
聽日再玩過

一次買夠5000

入緊 返去再搞
四葉絲要咩色？

凌晨留言真係唔同一批人

有咩 我都是喺到

左定右先？
我有埋豬咀

留名聽日繼續玩
想問點種花會好啲 我放到好亂 成個島都好亂 定係因為我太多樹

我幾時上都見到你
120個鐘係唔同d

3q

Add左你呀 我叫Rain
Thx！

老是常出現

右豬咀我都想要呀 巴打有時間比我摸？

同求 8246 8062 4331 H字

動森界KOL

發達囉！

有冇發達大計益下我
還錢還到下世 以家hea玩先得一房一廳

蘿蔔基金

你本身住南半球?

你洗唔洗依家入埋嚟摸？

新手lm玩咗幾日
開局小動物好樣衰想趕走哂佢地

南半球真好

Added, j字頭

好呀 幾號密碼

係呀 南半球先去到鯊魚島？

我見人用圍欄攔住

又係佢
明明人地好可愛

呢隻豬老是常出現

你加我呀 加完同返我講

可以摸頭盔嗎？

有冇摸蜆秘技
邊度捕到多啲

搵日劏咗佢請大家食

頂
隻核突怪真係每個post都有

搞掂

Thanks 巴打

通常一路沿着海邊都keep住有
同埋執哂啲貝殼 感覺都會出多左
不過呢個唔肯定

有無島開釣下魚 thanks

有無島幫整扇貝床

黎緊

屌

welcome

我都加咗 m字頭

同求
想去南半釣鯨鯊 釣極都冇

點解要咁做

可以加嗎？

望到你心裏發寒

貓頭鷹個妹好得意
易麼拖

次次傾都有新diy

可唔可以加埋 想摸個頭盔

可以呀 但個島可能full左 要等等

加左

好嘅

Yes

摸左未？見你比人圍緊

未

你個名咩字頭？

隻game真係可愛包裝但睇盡人性邪惡

可唔可以跟

有冇人依家開島可以加埋我玩

南半多魚釣 可惜我北半只可打JJ

有無手足可以答下呢位Journalist?
佢好似想了解下香港動森文宣

我岩岩先開始玩都唔清楚，所以答唔到

J

我都係北半

我有呢隻豬 但我覺得佢幾得意啊

有冇網可以睇晒啲嘢賣到幾錢？

四葉要咩色？

有冇人可以借傢俬摸摸

你可以入嚟啦

多謝各位巴打 下次早d一齊玩

有無傢俬摸場

嚟緊

有咩story 好講
咪又係只不過唔想唔記得 將抗爭帶入生活 同埋想睇下將來隔左一段長時間之後再開返會有咩感覺姐

絲打可以摸摸嗎有豬咀口罩同d 19傢俬

笑死
一陣燈死就gg

係咪full 左喇

係呀 我等埋佢地走就瞓啦 sorry

長島巴 有無傢俬可以摸下

整咗個舉報表 唔知大家有無用
如有用可以下個POST置頂

佢細佬嚟 一星期random

有冇人有得意既野黎同我交換 我有呢啲

食夠十粒生果會點？？

會飽咗食唔落

頭已側

會瀨屎

請問大頭菜最低買入價大約幾多？

我嗰隻佢對上一次嚟係三日前

今日嚟咗話要開

可以召喚神龍

我都想知個range係點

試下食麒麟果

真係個個post都見到佢

比錢你寄比我可以嗎

想問下動森以往有冇出過soundtrack？
d音樂真係好助眠好舒服

我有熊貓，算唔算得意
我想儲熊

每隔幾版都見到佢

新手，想問住北半球係咪全年都釣唔到南半球魚？

因為我一見有人討論樣衰村民我就會扔佢出嚟

唔知有冇cd, 不過utube 打keyword有佢d bgm聽

半年後條魚會游到你屋企

認領

第一次見$39無買
之後已經$160

南北半球只係季節唔同

想要曬衫架同黑板，但你想要乜？

熊貓可以呀，我冇

根本瀉藥

你4位數都p牌嘅

成件事好gay

你想要咩呀..我未試過寄..

做咩起人底

想換你榻榻米床鋪
得意應該得Toy衣櫃, 河童頭頂

個樣得得意意既就得嫁啦

我有一排幾乎無出現，我都係出有玩嘅 game 先上嚟無恥伸手

你一開始叫人除3就好hehe

NDS版

3DS版

NS未出 遲啲一定會出
有錢唔賺咩

慘得過我刷到6，7次但釣唔到

交換摸？

咁啱

好呀 但係要點樣換嫁 我都唔係好識

想要中同細熊啤啤
加一加我好友
之後買果時按送禮就得了

我打劫

你開島
互放落地下

有冇南半球巴絲開島畀我釣魚

嘩原來依家d number去到6位數㗎啦

我唔開島啦 可以黎你島嗎？

1727

有有南島巴絲可以借地釣魚

道友惠

咁夜仲玩緊 係咪打算直踩到5am

Me2

各位聽日記得起身買蘿蔔 早抖

我唔知算唔算得意...

我對 沾到嘴邊的東西 有興趣

想要防毒面具同骨骼

都好後，之前見過d兩位/三位數

想問出外島刷狼蛛比佢咬到會唔會彈番歸架？

成日手殘提唔到被咬

竟然...巴打有冇頭盔黑口罩😂

你帶黑板同洗衫架黎我島互摸？

唔會！會彈返去個外島個碼頭

Okok

感謝 聽日試下刷先

你成功左

我個島D動物幫我改花名
我個game名最後一個字係o
跟住佢問我 可唔可以叫我小o
仲話以後都咁叫 好可愛

叫我小零

係連登女兒既眼神

門已開，你入黎

加左啦 可以而加過黎？

你唔過嚟

我有
巴打咩名 我又唔記得

巴打試下送隻蝴蝶俾佢地

Yes yes come

Labxxxxxxxx24

外島中左狼蛛島 發達啦

4位數揮手

狼蛛島咩樣㗎？未去過

一堆屍骨大概

早過我

巴打 我都想要呀
5232 1147 2825

有冇巴打有頭盔？想摸

普通島咁 但周街狼蛛

有冇巴打有黑口罩同頭盔或者好野摸摸
新手得白口罩

仆街信咗樓上巴打話有一堆屍骨

我有試過送傢俬 生果 魚 同蟲
完全唔知佢哋鐘意D咩

各位晚安

可以過黎嗎而加？

我想換英雄服 可以拎熔岩燈 被爐換

我岩岩都中左 有個8角型島中島

有時靠朋友上島同自己d鄰居傾計會知佢地中意咩

有無幫隻蟲改名
我上次送左個微波爐
但係佢到依家都未放出黎
大藍閃蝶就擺左出黎display

依個我都睇過 直接入數字就出埋第幾型算方便啦
你諗住all in股票定還錢升屋先？

巴打係咪可以俾我摸🤔

瞓醒先算

釣咗我成日
終於都釣到

我有

島友們記得早啲休息
聽朝唔好訓過龍呀

呢條尋日我釣左八個鐘

我直接寄比你
岩岩有去你到買3
不過唔記得你game名

一係唔訓 一係較鬧鐘

島名係俾度門夾島
人名小時xxx

chi sin

啱啱走去google狼蛛係乜樣
原來動物之森入面已經畫得好可愛

我個島開左 CSCR7

我今日帶左88個魚餌
終於釣到

但池塘嗰兩隻朝早魚仲未釣

起絲打島 返去即寄

Ok

但打開個圖鑑想打冷震

入得

係咪要還曬98000先可以升級Office

謝巴打，你有冇咩需要，想回下禮🙏🏻

自動馬桶

博物館用同屋企裝飾用，冇咩事的我短期內都唔想再行上個瀑布到了

頭先有得買超人3已經好感激

撲蝶儲錢炒蘿蔔呀

廁所

真係好q㗎啦
但我覺得嗰隻咩太平洋桶眼魚仲恐怖過狼蛛

池塘又有時限魚咩，我都唔知自己釣左未

我都係 好正 有錢狂摸野了

真係過左鐘冇得賣？

想問下種左花想移位
係咪鏟起佢就得？
定其實冇得移？

唔知點解，笑左

鏟

Search唔到你個島既

仲未釣到
好彩全年都有得釣 慢慢黎

件衫係幾正，我都著左成日😂

屌我仲喺到諗乜動森會有咁黑暗㗎咩
睇嚟連登仔真係信唔過

下個月都仲有
嗰兩隻金魚朝早9點先出現
捱完5點已經捱唔住

有無人知道點趕走村民，有一隻好樣衰

佢地話中午12點就走

新叫法

慢慢嚟啦
因為隻嘢柒到我擺喺屋企多一秒都唔撚想
拿拿淋捐q咗去博物館

開左呀，唔得就我去你度

其實嗰倉上限幾多
我好似放左300幾

可能第一日就賣到呢
樂觀啲

wtf？9點？難怪冇見過

咪咁

咁你黎我個島啦 而加開

搞到好想睇下咩樣
肉酸到咁

有冇巴絲未有商店可以比我賣野

有冇人有頭盔口罩 可唔可以比我去摸

廁所一定要有既野

池塘仲要必備魚餌
Check完database 全年都有 慢慢黎

我D島民有放出嚟
我諗佢哋鐘意蟲多D
成日叫我幫手捉蟲

點解有cam

動森圖，真嘅不了，太醜樣

夜貓仲會回水俾我
然後第二日送衫俾我

真係癡線，化石都偷會唔會估到邊個偷？

對眼咩事 綠色激光

參考新加玻

我個d都會

點解你地啲動物都好可愛
我有一隻好乞人憎，成日都眼超超啤撚住我
係咪可以趕佢走

好撚衰格嘅人

痴撚線

個樣好奸

見得最多就係你地

對到正一正

我開左啦 你黎未呀

癲左

但係有兩隻小醜樣
我日日同佢地傾計
如果要趕會唔會趕唔走

屌佢一路行一路啤
望乜撚呀望

大家都想趕動物走

朝早9-4先有，好彩已經釣咗，等轉季釣新魚

比我都想趕佢走

做咩個個都有妹

我都搵你唔到

嚇撚死

我見你未接受我個Request呀

對你好不滿咁

痴線千祈唔好去佢到沖涼

推一推 有無巴絲知

我砍哂自己屋企附近啲樹走 搞到而家時不時出狼蛛 俾佢咬左幾次喇有冇辦法唔駛種咁多花草樹木 又可以唔spawn狼蛛

有冇南半巴絲開放比小妹釣下魚等買蘿蔔

突然幾個唔知邊個加左好友
以為係你

要走去個cam到say hello

其實呢隻性格好好架

我係l字頭...

追post係娛樂

我升office係三隻新動物黎左之後

我有一隻都係小醜樣
但佢咁好人
唔想趕佢走

我一隻柒豬妹小芽 一隻柒蛙妹小睫 邊個夠我慘

我個島叫島錢錢呀

趕佢走係咪有隻新嘅會黎頂佢？
佢係一開始嗰兩隻嘅其中一隻黎
好乞人憎

但係見到大家啲靚靚動物又好想要
你諗下 如果10隻都靚靚仔仔
行街都好開心

絲打你有佢？
點解覺得佢好性格
有時行路唔小心撞到佢佢會惡

岩岩加左你應該
可以再開

我就係見點解其他人嗰啲隻隻都咁靚

我係三隻鄰居搬哂入嚟後再過多日先有

我冇山過門呀 你應該可以入到黎

係邊到釣呀

唔訓好似易啲

唔係喎我果邊呢隻勁nice,同埋成日睇佢夜晚唔瞓教同飲芬達好搞笑

個樣好黑人憎

我新黎嗰3隻無刷到外島
諗住快快手有3隻解劇情
不過有2隻都好可愛

大家仲好活潑
係咪諗住捱到5點

係呀佢夜晚唔瞓
同埋日頭會加速跑
但唔見佢飲芬達同埋成日都啤住我

我係瀑布頂到釣

唔知幾時邀咗隻粉紅色老鼠
結果襯佢執屋，拎晒啲嘢圍住佢間屋
希望趕佢到走

有冇ching有gear俾我摸

笑死左

你件衫同頂好襯 好靚

你都係北架？

我都唔幾時邀咗隻一眉道人
唉 三隻入面得隻獅子我係鍾意
佢成日做健身同唱歌好好笑

我有隻好醜嘅馬騮叫四月

一齊啦

9點幾果陣有櫈佢會坐係度似芬達
個樣的確惡d,但佢夜晚釣魚果陣問佢野,佢都唔嫌煩
反而其他村民會問我搵佢做咩

就黎可以整張清單
醜樣動物名

請問點樣送禮物

得閒留意下先
我問佢嘢佢都幾唔耐煩
問我今日做咩係咁搵佢傾計屌

玩動森之後日日5點

三隻得一隻鍾意
另外新黎嗰隻未同佢熟唔知咩性格

傾多啲計先
我依家都係得最開頭嗰2隻可以送野

係，北半球

求gear

本身已經有隻小睫 之後唔知真係會邀請到動物黎 同左啊保 嗰隻醜樣猿人傾計 唉

好多人都有隻運動狂魔
佢就黎傳染我啲可愛小動物

今日先換
好鍾意頂帽

想要英雄裝？想問可唔可以交換呀唔該
我比較特別嘅野得貓樹 貓砂盆同拳擊速度球

嗰時唔知可以刷外島
依家起營地又隨機

點解好似隻隻男嘅動物日日都揸住個啞鈴做運動LOL

可唔可以交換啊 或者俾我摸下成套都好襯！

我就係有呢隻健身獅子
佢性格幾好笑同埋已經係好樣嗰隻黎...
今晚佢喺廣場唱歌笑死我

Me too 癲哂

隨機可能仲好？ 我嗰時去外島唔知佢地真係會黎 我以為9up下

等我又試下先係咪用魚餌

章魚燒同白色熊係之後邀嘅，
唯獨隻老鼠唔知邊度黎
即刻門都唔俾佢出
其他性格都好好

巴打 我想比水果你嫁 但你就走左啦

我都以為客氣說話

可以摸呀
不過我熄咗機準備瞓

屌 我都唔小心邀請咗隻返嚟

Me too

下 隻老鼠都已經好好 唔好咁衰啦笑死 門口都唔俾佢出

醜衰動物清算名單

唔洗 我有種哂
岩岩帶多左野比你摸埋

原來係咁唔該曬

好過我一開波兩隻都中國神話角色咁款

雖然佢兩個都性格唔錯

仲較埋8點鬧鐘
不過未必醒到

好 我再搵你啊 我都無玩啦 但見到好靚ahahaaa

甘油
唔俾出門呢招真係笑撚死我

仲有我隻粉紅色猩猩

係，出細魚的我直接再撒魚餌，中魚都照釣，起碼都有D賣到下錢

佢隻粉紅色真係搞唔掂

我一定醒唔到

笑死
佢會唔會嬲到執紙皮箱走佬

原來大家都係咁但啲動物都幾慘 玩game都外協

咩名
俾多d新手知等佢地快d刷過隻正常樣

我隻粉紅色狗cherry都好撚樣衰

真
所以到依家都未釣到9點開始出現嘅金魚

盲點，靚既動物又點會住荒島屌！
3次外島都樣衰衰

可愛個d一早比人包起

巴打又真係幾慘
我就係起咗個好頭唔想混到其他太剌激嘅居民

依家返唔到轉頭啦
重開局真係不了

想問下個app成日scan唔到啲QR code係咪正常

臨閂先斷線

我記得我金魚有日lunch係心形湖到釣

十隻醜八怪一齊行街先正

佢肯走個時同大家報告下
希望趕到

寄左

章魚燒真係好正

走唔撚到出唔到門
只可以死喺個島上面

我都中左阿保
青BB既猩猩

你好似漏左隻熊係我度

我成日去fd個島搵佢隻可愛熊仔
好想住埋佢個島

藍色熊仔 娃娃

巴打摸唔摸得你個日式缸

放大d 易scan d
有時難scan到放棄， 有時候又好順

原來我用哂你今日quota
已經寄兩樣比你

寄左藍奶嘴俾你

著旗袍嘅醜馬騮
入佢間屋仲會有難聽嘅古代音樂

隻忽忽會幫我淋花
雖然又係傻吓傻吓

但我外島嗰3隻都係正常樣

每日帶啲零食誘拐佢

已寄

有隻狗好得意叫賓果 有冇人同我一樣邀過

你地要唔要粉紅奶嘴?

巴 我想要綠奶嘴

第一次外島就見到覺得好得意就請佢入島

我直接搬去佢個島算，幾隻都可愛

開返個趕走動物研討會

呢個崇高嘅任務交俾巴打你達成

我試過圍死佢門口都岀到黎，仲有狂打佢都唔走

你好好彩 我邀完啲人先知有咁可愛既居民

阿四

個湖成日都得一條魚
要刷又要整魚餌了

寄埋

太多人走???

比你啦 我之前買多左一隻

佢點走出黎 爬窗？

隻鳥係外島唔小心叫左佢返來，好樣衰

我諗係 都係個段時間

樣衰既企埋一齊個鼻窿大到

我想要綠色+1

多謝 我聽日見你再回禮

同大債主申請移居

隻鼠衰乜嘢

我有冇加你??
頭先有冇入離絲個島??

好你要藍嗎

見過有人會擺個墓係想趕走個動物間屋出面
嚇走個居民

我都有隻大鼻窿
仲要著埋同一件紫色衫

睇完發覺D劣實在太多
調番轉記得邊隻係靚仲易

摸完你地啲口罩頭盔點解返到去訂唔到

頭先你有入場???

我唔會還錢比佢住，我要炒蘿蔔致富
之後包幾條可愛女黎

衰佢隻好鮮嘅粉紅色

因為你未開商店
等你玩到開左商店先買到

我幾like佢

收到啦 感謝

好清楚我想要咩

喊出黎

各出奇招
等我聽日開始唔同佢講野

性格都ok，如果唔係有里數活動傾3次計
我都唔會主動搵佢

態度正確
一齊炒蘿蔔

送垃圾得唔得

啡色個隻睇落唔差

其實佢地性格都幾好
所以我日日都同佢地傾好多次計

整垃圾袋送俾佢

我以為眼嚟

又真係.......

絲打我想要左上個廁所

早知會浪費一個位就唔邀佢

多謝你地咁多位嚟玩 下次我再早啲開我地可以玩耐啲 今日玩得好開心 多謝晒

可摸以寄埋比我 m字頭個一個

結果佢鍾意嘅話大鑊

今日去外島見到啡色呢隻
好想調頭走一句嘢都冇同佢講
仲要著住件提子衫

愛惜環境既島主

ok

我個島唔開放

有幸入過你

鼻窿大就打側企la

寄左
繼續搵廁所

想要粉紅寄埋thx

今日DL左呢件衫好正
但未搵到眼鏡

想要 你想要啲咩 我回禮

想問可唔可以要個黑口罩？

如果係咁惟有接受佢

寄左
以為你藍字

好正
我唔敢開始scan code
會停唔到

唔好啊！
我會用盡方法趕佢走
除非佢十級厚面皮

好後悔比左個海景位佢

有office就可以搬

有得整鐵籠，如果有多鐵試下整黎困住d 樣衰動物先

我未更新
所以未連得機住

想問有無discord 可以join?

寄左 隨意就得

要五萬蚊
一齊All in蘿蔔先

重差兩個

種多d樹遮住佢先

等你更新

有冇巴打已經開左服裝店？
想借黎down 套衫

動物之S.U.M

shape ugly monster

少尷尬

唔訓等5點？

是

有電結

新手，請問5點有咩等㗎？

我失眠 部機又唔起我手

新既一日

我有五點買菜團

吹住水等

我都新手啊 睇下有咩特別

開左朋友場

有多支企咪 我攞過嚟俾你？

咁好

好 多謝

好似有動物晨操
同佢地傾計送你汗臭衫

我都有fd互報價，之後有個講我商店都未開
唔知佢報唔報到唔得就少個機會

啱啱add咗你好友
account J字頭的

想殺左你 搶左個島

係咪一到5點就有股炒？

頂唔順 好眼瞓

ADD左

你地5 點買完蘿蔔即刻過黎賣， 多四倍身家， 我長開比你地

收到，但好似係燈色嚟

巴打外國JJ?

衝啊！
芝巴唔好斷

咁夜都咁多人入

你等我一陣啊 啱啱入咗巴打個島到買嘢

未計cdrom

咁睇黎大把人湧

想入場買牆紙都唔得

痴線已滿

400幾合引，但賭仔心態day1博緊多

想知有無得買完再買

入唔到

痴撚線公司

其實會唔會有update限人數同skip出份scene, 好撚煩

多人到行咗三次都未行到商店

你等我一陣，買完牆紙就閃，讓位比其他人

點解係4月

四點幾都咁多人

你慢慢 唔急

有， 可以黎我度無限洗錢
但依家多人入， 郁都郁唔到

全部人買完一次過減號閂場會無咁煩

All in 入唔到就要跳崖了

音姐=動森攻略之鬼

唔好叫我姐 你今日扭曲咗我時空價值觀

Hehehe

遲下留tg圍內 好價賣算
公海真係load死

明明做叔咪幾好

照做可也

呢到無tg

tg可能都係遲早變公海

我想訓教啊

我都想
要求成立蘿蔔價格關注組

我有7人同學會 南北各三 圍內玩

我係時裝店買完件黑衣之後其他買唔到？
係咪只可以買一件㗎？

畀我瞓未 個肝MOLAMOLA

返咗佢自己嗰島之後 我啲蘿蔔壞晒

今個個肝依舊係唔知護咗去邊

中伏了？

你入咗？應該TT過

我都是唔賣了

定因為我係日時區？

What!!!???????

唔係 我返自己島無事

你地返去自己島有冇事？

有時差呀！ 一定要買完inventory去我度賣
穿越時空會爛哂
屋企唔可以有多蘿蔔

唔係 係返番自己嗰島攞錢嘅時候
啲蘿蔔就壞晒

屌嚇死
頭先有條友問佢係咪4月

無事 但巴打嗰邊四月

應該TT過 所以入完返去會壞

我地無得賣了

巴打老老竇竇是咪time traveller

星期日點賣蘿蔔

好 可以訓覺

我呢度星期六呀

係咪05準時有蘿蔔?

good night

是啵 慢12hrs

我2600棵

算啦逼唔入架喇

我地有存貨係屋企，賣唔到啦

用10萬all in蘿蔔係咪好痴線?

我裝到 2600棵26格

23萬all in揮手

巴打咁富有

散户我25都覺得自己少

46萬all in 揮手

23萬好少了

賺完都未還到債

頂原來我算少

夠鐘

你瞓教了？我等到0530入唔到就算

蚊型投資
我都係

係，滾大個本下星期再買過

留返半個肝遲啲趕deadline
日日五點真係搞唔掂

有無陰陽燭睇開市價幾多

下晝見

屌聽到雀仔叫

108

94

可以去fd到入貨？108真係不了

巴打閂咗？

我喺朋友到入92/1

希望d fd有 6 7字頭既價

最低好似90

？ 我啱啱用咗20萬買
諗住返去攞錢再買
之後就變咗咁

我仲未入到去賣

點解我搵唔到有蘿蔔買嘅

我喺沙灘到搵到

我都係去日本時區朋友屋企買蘿蔔
一返屋企就爛晒
620個

今日高位明日低位

100蚊

是喎 我都爛哂

我all in左15萬仲等緊入，點知見到而家咁唔知點好...

屌 23萬呀仆街

你傻左？

頂 SORRY

唔緊要啦 投資涉及風險

無野啦 少少錢 再賺過

無人估到

我驚老任當我係TT咋

係咪唔可以去人哋唔同時間屋企買

106蚊

早唞

我嗰邊賣95

唔係不嬲星期日都會爛哂既咩

照咁睇應該唔得嚕

咩啊 星期日買點星期日爛

SORRY

108係咪應該放棄

好慘阿

價格係咪每日更新? 定每小時?

好啦
或者我今次蘿蔔大賺左一筆先再派下錢比大家

我103左右入手 想買完拿拿聲去訓 費時再等朋友個價低啲

冇所謂啦 再儲過錢

我100蚊，all in左16萬

頂 忍唔住笑左

$99，我仲以為係全部人同一價錢

好彩我d fd一樣時區
等睇我25萬翻5倍

你買股票都唔會一樣價la

95蚊all in咗80萬

啲蘿蔔放地下
會有螞蟻經過
啲螞蟻可以捉
做人要向前看

弱弱一問 賣完蘿蔔啲蘿蔔要擺邊先安全

下我亂扔...

搵唔到賣蘿蔔隻野既
明明上個禮拜佢有出現

d動物會偷嫁

擺屋企地下

沙灘呢

頂我開返機先，本身諗住瞓

無得收起來咩

講笑，怕你開島比人偷

認真咩 收返入屋先

冇

熄機瞓了

聽日腳踏實地賺1m還錢

95蚊

我都係收返埋好D

我所有嘢都亂扔

我見有巴絲話放屋企會爛

完全入唔到

我係機場都出唔到門口

講多次係期貨，有時間值
星期三 四好止賺 慢慢岀貨拉avg

重開game見到

原來本身2600*434=1128400

今次真係蟹撚到ifc見

終於搭到飛機

瞓醒入商店開估

星期日你賣唔到

佢地應該係入咗其他時區嘅島
唔關放邊事？

蟹係岀到貨蝕姐，依加你係變粉

其實似option多d

我仲以為有得即刻賣 起碼要等到星期一？

yes

我理解係因為我呢邊仲係星期六， 你地星期日
所以黎完我度你地d蘿蔔會爛

咁買完可唔可以放屋企？如果未賣住又想去其他島

單邊期貨姐，無期權咁有得sc sp lp lc

都唔好買咁多貨，一陣入錯d公海tt 時區爛撚晒

提左我，買完唔入人島
唔同時區又爛

乖乖放返入屋

早知入你島買

反而想知走第二轉會唔會有事

要黎我度賣既，
身上帶到幾多就買幾多過黎
屋企唔好擺低

沒有最低價 亦都無最高
投資要睇開d

入唔到啊

任務完成，無晒錢瞓先，大家買得開心D

不斷有人入。。 如果太多人而斷既就gg喇。。。

祝你星期一開個500樓上

唔係8-10咩

反而我個美國時區朋友買完返屋企冇事

不嬲入島人踩人

你code放公海冇計

下個post 係咪要叫 交易現場

要啦 交投激烈

個成本價avg都97 98咁

nook銀行特約

搞到我都想入去參觀下

太多人出入， loading scene freeze哂

互摸/南半球導賞團/交易現場

建議你下次加咗fc先

投資涉及風險
蘿蔔期貨交易的風險高。你可能會承受投資金額的全部損失
交易所會因人流岀現擠提，時區不同而壞掉貨物，投資者自行衡量風險。
蘿蔔價格可升可跌，過往表現不代表未來指標

唔好咁 知你股票叻

我目標係今個月千萬

要置頂

我未入貨，部機唔起我手手痕

分十萬嚟玩下ok?

我要收收皮了 啲貨化咗灰

你還債還到邊
千萬夠還曬後面有突